{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2548021?place[place_type]=GID&place[gid]=2548021&place[latitude]=38.0550984536&place[longitude]=128.6846070895&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "펠리치타"
    },
    "text": "こんにちは。美しい海が広がる襄陽ペリチタペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 保護者を同伴しない未成年者は入室できず、未成年者の予約があった場合は予約はキャンセルされます。 ペットの同伴入室は制限され、客室内では禁煙です。 客室内での魚、チョングクチャンの調理は禁じます。 バーベキュー場のご利用は午後10時以降と放歌高吟または喧騒な行為は他のお客様のためにお控えください。 什器破損時は管理者にお知らせいただき、退室時のゴミは分別してください。 スパ/ジャグジーの室内ジェットスパ浴槽でヒーリングを楽しむことができ、個別電気グリルバーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 全客室にはWi-Fiが提供されており、ホテル式寝具類を使用して快適な朝食を楽しむことができます。 海の全景を眺めながら、屋外炭火バーベキュー場で幸せなひと時を過ごすことができ、カフェでは美しい海の風景を鑑賞することができます。 屋外プールで水遊びを楽しむことができ、ルーフトップで居心地の良い休息を楽しむことができます。 朝食は無料で提供され、常備薬と大型駐車場をご利用いただけます。 ペンション周辺には様々な観光地があり、自転車もレンタルできます。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、各客室は基準2名/最大4名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペリチタペンションのチェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペリチタペンションのチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペリチタペンションでの未成年者の宿泊条件は？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でないと入室できず、未成年者の予約があった場合はキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "ペリチタペンションでのペット同伴入室の条件は？",
            "answer": "ペットの同伴入室は制限されており、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペリチタペンションでのバーベキュー場の利用時間は？",
            "answer": "バーベキュー場のご利用は午後10時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ペリチタペンションの客室内での禁止事項は？",
            "answer": "客室内での魚、チョングクチャンの調理は禁じられています。"
        },
        {
            "question": "ペリチタペンションでの什器破損時の対処方法は？",
            "answer": "什器破損時は管理者にお知らせいただき、退室時のゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "ペリチタペンションでの朝食の提供内容は？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、ホテル式寝具類を使用して快適な朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペリチタペンションでの施設利用について教えてください。",
            "answer": "スパ/ジャグジーの室内ジェットスパ浴槽でヒーリングを楽しむことができ、個別電気グリルバーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペリチタペンションでの周辺観光地について教えてください。",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地があり、自転車もレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 423
    }
}